hkbn 100MB 12月尾到期

想轉1000MB, 求報價